施丹公器私用出自己個仔守龍之後失誤

吹牙？

卡斯拿：我屌 父幹

記得青年軍時，仲避波

真係成功需父幹

ICAC?

垃圾

老豆大把錢 省花塊面點算